BNO/BDTC 求教!!

SEND 左SAR 去護照署, 回覆係話no recard
但屋企人堅稱記得係BNO(已遺失 黑色封面)
真心想問仲有冇機會?

有冇人記得88 年個陣申請BNO/BDTC 有咩分別?(e.g 申請費唔同? / 條隊唔同?) ?? 呢d 線索可能有助判斷

去world台 bno post

thanks 巴打, 我過去問埋先

問題係本野唔見左 唔知係左定右

no record=冇
唔死心就俾錢填lost試多次

no record = 冇

如果曾經有, 而你條撚樣一直唔續, 用特區, 效忠共產黨
依家bno有so, 就free rider 衝出嚟

呢個係抵你死的
留係大灣區做中國人, 繼續效忠你既共產黨

命中注定你做中國人, 而你一直都自己行選擇做中國人
不用繼續苦惱啦

黑色封面係BDTC, 本來UK直接 比BDTC holders uk citizenship, 但比大陸ban 咗, BDTC =廢。 之後再出冇居英權的BNO比人申請, 冇再申請=

黑色係BDTC